傷口分泌物點處理

少少黃色嘅 清完又會有 係咪唔應該搞佢？

正常你有用敷料應該會吸收左
吸到就滿就再洗傷口換新

係咁洗會唔會阻住佢埋口洗左又開始出血

似係燶喎

無辦法
唯有係用d厚d大d敷料延長時間
唔洗有機會會發炎

奶下佢，口水消毒

原來有啲痴到好實 清唔走喺個坑位度

血清？
食多d奇異果， 幫助埋口

用塊敷料濕d消毒藥水up佢一陣浸林佢
再用棉花棒清

血漿，唔洗理佢

睇醫生啦清

Thx即係棉花沙布？一直諗緊要唔要清果啲野

其實傷口好細 但有啲深 只係洗傷口自己黎啦

睇醫生啦
如果傷口四周痛同埋腫快啲睇醫生
要食消炎藥先至好
利申：試過

痛唔係正常架咩

傷口痛同四周啲肉唔同

係咁二用殺菌solution 用綿花沉 少少濕就ok 唔好太濕
要5個綿花洗傷口同附近皮膚
洗完再印一印傷口
再用綿花保護傷口
Keep dry,一日洗一次

輕力就得
唔洗好刻意咁大力抹
傷口又損仲大獲

Tisept / 鹽水洗
之後用綿花係咁意印一印傷口
千其唔好用酒精洗

生理鹽水洗
無發炎黃色液體就係組織液
可以用人工皮
不過都係要睇傷口岩唔岩用